急招臨時男包裝工

上司要我搵人，我又毒撚冇朋友，唯有上嚟搵下有冇巴打有興趣

招3個男PT做包裝工
地點：荃灣
時間：下星期一至五12-6pm(1-2 lunch break)
人工：hkd50/hr，另外做夠數量有bonus
有冷氣唔會焗親，下晝先返工又唔使早起身，有意者請加密留tg
感謝

50

唔包飯鐘錢，追到target有bonus